Este repositorio contiene la presentación que realicé para el FLISoL Córdoba 2018.
El tema de la charla era acerca de la transformación que genera el conocimiento técnico y las diferentes perspectivas desde las cuales se puede cuestionar la relación con la tecnología cuando te encontrás con el Software y la Cultura Libre.
Está hecha en React JS.
